希望非醫護人員尤其係勇武唔好去HA總部。

去咗即係和理非抗爭失敗，到時只剩勇武抗爭一途。但係明眼人都知因為武力不足先要開拓罷工戰線。乜都靠勇武係咩玩法？

唔好去

今次係開拓和理非戰線支援勇武，唔係掉轉

醫管局要人!!
醫護不是condom!

【醫管局大樓交通路線】 (*更新)
-九龍區、將軍澳：
-屯門：
-沙田區：
-港島區：
-大埔區：九巴75x
-北區：九巴277x/E大老山轉75x/85x (*有八達通轉乘優惠)
-葵青區：九巴41、44、45

**太子站另設小巴17M直往醫管局
From 抗爭交通頻道

我反而覺得需要去靜坐集會
玩返泛民果套
要同政府搶光環

依個還可以

和理非報到

一陣堆兒童仔入黎屈你五毛
樓主酒仙 我幫你頂住

大人肯罷工，細路唔使衝
大人唔肯罷工，細路唔好為佢哋衝

今次罷工關係到以後既社運，政府就係表達無論你地做乜佢都唔會理，唔會俾工會同市民談判權同有權力對抗高層，所以大家更加要反抗，其他工會呢？去哂邊？
而家需要既係工業行動升級，唔係勇武進場。咁多工會仲係到等乜？

你就算鳩數啦 世事撚

理大圍點打援2.0

仲衰
理大本身係勇武戰線，衰咗仲有和理非行動
罷工衰咗就乜都冇，尤其宜家前線唔夠軍犬打

勇武千其唔好去

想幫醫護手足
請加入工會

各自加入所屬工會 發動更多罷工 先係真正幫到醫護